老董同689 千祈唔好過境美國呀

唔係有排你坐

你係中國境內貪到癲佢都唔會理你，但你只要同境外貪污仲要同石油有關美佬一定咬死你

唔好傻啦
陸續有黎

全球搜捕